Vote them out

咁多被捕、受傷的真香港人。

一定記得呢班保皇狗。如果佢哋有一些良知，一早進言，唔會禍港害民。

長遠保護公義係vote them out 同埋出一分力參加各種委員會。有權才有say!

收集保皇罪證！

謝偉俊 - vote him out

2019.9月7日

你老母！ 小事？幾多年輕人受傷、被捕！

反修例人士提出的五大訴求中，特首林鄭月娥最終只回應了「撤回」的一點，建制派立法會議員謝偉俊今早出席電台節目時認同林鄭現時才「撤回」修例是「太少、太遲」，但他反問是否應為「少少嘅嘢」而爭拗？又稱明白部份人為了理想而做了很多事，但認為「不如醒覺做吓環保仲好啦，而家環保（問題）咁嚴峻」。同場的民主黨立法會議員涂謹申反駁指，今次的修例爭議不是「小事」，強調香港的自由價值於過去幾年因DQ事件等接連被剝奪，因此觸發是次大規模的風波。

謝偉俊今早在電台節目指，林鄭突然宣佈撤回修例，旨在降溫，批評政府處理反修例示威的手法進退失據，現在才宣佈撤回是「太少、太遲」，但他同時指，若翻看林鄭過往去兩年任內政績，只犯下「一次半次政策上失誤」，反問：「林鄭政府兩年係咪真係做到大奸大惡，係咪真係做咗咁多咁嚴重傷害香港嘅嘢，導致真係不惜玉石俱焚呢？去攬炒，去破壞咁多年嘅努力？大家要問問呢個問題。」謝直言，「有時的而且確佢（林鄭）真係有啲嘴臉又好、措詞又好，好多市民覺得唔啱睇、唔啱聽」，但質疑是否要因此「為咗所謂『少少嘅嘢』去爭拗呢？」

涂謹申嚴詞反駁反修例非「小事」，指涉及香港的深層次矛盾，尤其反修例人士要求香港要有普選，因為香港的高度自治受損，舉例指過去幾年先後發生DQ風波、人大釋法、甚至驅逐外國記者等，嚴重影響香港向有的自由開放價值，「壓咗幾年嘞，香港人先至（今次）行出嚟，你估香港人想嘅咩？」

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

民建聯 - vote them all out

2019.9月7日

夠膽死提議成立監師會！用自己友去打壓老師，製造白色恐佈。

反送中運動引起的警民衝突持續，有市民揚言因為不滿警員所作所為，要對警員子女作出針對行為，同時藍絲陣營有人質疑「黃師」鼓勵學生抗爭，教育界風波四起。一向撐警的民建聯立法會議員李慧琼同葛珮帆今日約見三位局長代警察家屬出頭，叫政府回應他們的訴求，其中有建議要求教育局成立「監師會」，禁止老師有仇視言論，更指要於課室設置錄影同錄音設備。教協會長馮偉華斥有關建議是在學校製造白色恐怖。

李慧琼與葛珮帆今日與一班警察家屬約見保安局局長李家超、教育局局長楊潤雄及公務員事務局局長羅智光，要求局方回應警察家屬的各項訴求，家屬稱強烈反對成立獨立調查委員會、要求推動侮辱公職人員罪及設蒙面法，以及要求增加福利等屬意料中事，另外亦要求恢復公務員海外教育津貼，以及增設內地教育津貼，更同時建議教育局成立監師會，監督並向教育局提交調查報告，再按報告內容作懲處及扣分，聲稱要禁止仇視言論、教學保持中立，更指有需要時可於課室設置錄影及錄音設備。

民建聯代為警屬反映訴求，相信都與他們意向一致。教協會長馮偉華批評，有關要求是干預學校情況，怒轟「行外人」將政治凌駕專業，於學校製造白色恐怖。馮又指，教師本身已由教育局、教育人員專業操守議會及學校三方面監察，毋須再成立「監師會」，同時指斥要求課堂錄音是質疑老師專業，做法非常不可取。

何君堯 - vote him out

此物賤畜中最賤。罪行太多。希望它身邊人和事都永遠受不斷的影響！

2019.7月21. 元朗恐襲。

一批白衣人昨晚於元朗西鐵站內和車廂內，用棍和籐條等毆打襲擊乘客，45人受傷。網上片段顯示，建制派立法會議員、律師何君堯與一些白衣人交談、握手、拍掌，更舉起拇指，表示「辛苦你」了。何君堯今午在立法會見記者表明，他知道白衣人要「保家衛族，驅趕暴徒」，曾稱讚他們「做得好」，但強調他譴責暴力，又指自己與暴力事件無關，亦沒有叫他們訴諸暴力。他稱，不會與白衣人割席，相信任何人犯法都可以被原諒。

何君堯叫網民自慰

立法會議員何君堯昨上載多名民主派議員在示威現場的相片，並稱：「不推介黑社會電影之『古惑仔-N 集』」，有網民留言，叫何君堯自首，何君堯隨即留言反擊「你自慰啦」，並拒絕道歉，「對曱甴是沒有性騷擾嘅，況且大家都唔知佢喺公定乸」。

何君堯昨在Facebook上載多名民主派議員早前在示威現場被拍到的圖片，指「不推介黑社會電影之『古惑仔-N 集』」，引起大批網民留言，其中有一名女網民留言叫何君堯自首，他留言反擊「你自慰啦」，更指「暴徒就是暴徒，是要以其人之道，還治其人之身，曱甴一天不除，香港那來平安。」何君堯其後再回應，並拒絕道歉，指「對曱甴是沒有性騷擾嘅！況且大家都唔知佢喺公定乸！」

大批網民加入留言，指何君堯的留言涉性騷擾，「身為律師公然性騷擾人，不知所謂」、「你講啲性騷擾嘅說話，實在太失望，不敢相信係出自你把口，叫人自瀆，太可怕了。」亦有網民支持何君堯，「支持何律師何議員」。

何君堯

成立罷課監察組，勾結鄉黑，恐嚇學生

反送中運動遍地開花，多間中學的學生響應罷課，更築起人鏈聲援抗爭。深陷元朗鄉黑暴徒襲擊案的立法會議員何君堯早前成立「民間監察罷課關注組」，「巡視」參與罷課的學校。中學生罷課平台今日透露，有學校更在何君堯「到訪」後，即有滋事暴力人士到場襲擊學生，亦對何君堯牽頭成立「關注組」到各校滋擾學生予以最強烈譴責，批評何散佈恐怖主義。

就讀東華三院辛亥年總理中學的學生家寶（化名）表示，何君堯在罷課當日，曾到該校「視察」，其間要求就罷課問題與校長見面，校方建議何聯絡東華公關部查詢。何離開後，校門外即有數名不知名暴力份子到場，一度以物件襲擊學生，又扯學生口罩，學校老師保護學生時，該批暴力人士更推撞老師。他批評，該批暴力人士，有如「冇著白衫嘅7.21元朗暴徒」。學生現時每日都會帶雨傘上學，以防再次遇襲。

事後，何君堯牽頭的「關注組」點名指斥該校涉罷課，指校長有連帶責任。家寶質疑何要扼殺中學生表達訴求的權利，學生絕不接受打壓言論自由，「你要我噤聲，我會叫得更大聲」。

梁美芬 - vote it out

賤人中，頭二號代表。

提議辱敬罪。保護霸權工具。

法律水平低。愛將第三方功勞當作自己的。

1. 如此水平的中英文（subsection (3) 中文用「及」英文就變左 "or" 係咩玩法？到底係「惡意觸犯」定係 commits ... maliciously ... in repetition 先要加重罰則啫？）以及法律用語（無端端 as 咩 the case may be 呢），恐怕就算交法學院功課都唔合格啦係嘛？

2. 說好的「保障公職人員」變成只保障五大紀律部隊，基層工人期望食環人員、消防牌照人員、水務地政房屋以至公立前線醫護都講幾句。

3. 返返去條例本身。連「滋擾性 (disturbing)」都會中，而且適用於所有執法情景，唔止遊行示威集會，即係阿蛇抄牌問多兩句都會中喎。

4. 以基層工人初步的小小山寨快速搜尋看來，一條罪初犯罰款二千（第一級）再犯已經入冊十二個月，如此大對比的處罰方式，確是「空前」；如果真係要比較，可以睇睇︰—

a. 《空氣污染管制條例》第 79(7)(b) 條（有關石棉消減指示的罪行）（首次定罪最高罰款十萬，第二次及其後再被定罪最高罰款二十萬及監禁六個月）；

b. 《娛樂特別效果條例》第 18(3) 及 (6) 條（有關煙火特別效果物料供應的罪行）（首次定罪最高罰款二萬五千，其後每次定罪最高罰款五萬及監禁一個月）；

c. 《空氣污染管制（油站）（汽體回收）規例第 7 及第 9(4) 條（有關汽油卸入貯油缸操作的罪行）（首次定罪最高罰款五萬，再次定罪最高罰款五萬及監禁三個月）。

但以上例子中︰A. 規管對象是特定的技術人員或者場所管理人，他們一般會具備專業的技術或者特定的規管 (regulatory) 要求，而不是執法人員日常接觸的尋常百姓；B. 一旦觸犯這類「專門」罪行，初犯罰款重而再犯入獄刑期短，而不是現在建議般，初犯罰款輕但再犯可判以較長刑期。

5. 上述這種「初犯小懲再犯大罰」的設計，明顯是要製造出罰則不重的假象，使人們誤以為這不會構成不合比理的重刑，而降低反對立法的聲浪；但一旦初犯者被罰後，日後懾於一年之刑，勢必對一切執法者「避之則吉」，以免招來橫禍。

6. 從擬例字面看來，舉證責任相當輕巧︰即使看起來類同於《公安條例》第 17B(2) 條下有關「言詞」的條文，但擬例控罪元素毋須像 17B 般，就好像「破壞社會安寧」的周遭因素事宜舉證，亦不用像目前其他涉警法例般，證明警務人員的行動受阻或面對武力威脅等，再加上目前警務人員在法庭舉證的表現，毫不誇張地說，這是繼 161「不誠實使用電腦」後，又一條容讓警察「砌得就砌」的百搭控罪。

7. 在警民關係低谷的此時此刻，不提任何抑制警權過度膨脹的改革，卻鼓吹一條爛例，將天秤進一步向警傾斜，其用心實在險惡之至。

8. 而，如果梁大律師、何律師同張律師，係對自己個法律學位同執業資格還有一絲尊重的話 ……

收返重做啦，唔該。